1700-1930 左右大局 主持 李慧玲 余若薇 20210407

#D100 #左右大局 #李慧玲

1700-1930
左右大局
主持 李慧玲 余若薇
20210407

D100 Radio
516K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年4月7日 星期四 主持 : #李慧玲#余若薇
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

寫信 寫信 寫信